# Тестовые задания на [позицию](https://spb.hh.ru/vacancy/54313894) "Cтажер-разработчик C# (fullstack / back-end)" в [Mindbox](https://mindbox.ru/)
Выполнила [Юсупова Рамиля](https://drive.google.com/drive/folders/1wBNHWuZqXEg_NlODa_y9_ZXAm9b2FWRw)

## [Задание 1](/CSHARP/)

Написать на C# библиотеку для поставки внешним клиентам, которая умеет вычислять площадь круга по радиусу и треугольника по трём сторонам. Дополнительно к работоспособности оценивается:

* Юнит-тесты
* Легкость добавления других фигур
* Вычисление площади фигуры без знания типа фигуры в compile-time
* Проверку на то, является ли треугольник прямоугольным
  
## [Задание 2](/SQL/)

В базе данных MS SQL Server есть продукты и категории. 
Одному продукту может соответствовать много категорий, в одной категории может быть много продуктов. 

Написать SQL запрос для выбора всех пар «Имя продукта – Имя категории». Если у продукта нет категорий, то его имя все равно должно выводиться.
